自己可以為左女朋友放棄同其他異性傾計

但係咪個個女朋友都可以為返你唔同其他人男仔慣計呢？

佢要求你咁做

愛佢想自願咁為佢做

咪On9

E個世界唔係男就係女....點可能要放棄同異性對話?? 係咪on9?

平常心咪得囉，你自己知道自己會不會出軌，自己有決心已經好夠

第一次拍拖仲要10幾歲果隻？咁on居既

唔好低能啦，唔係你自願為佢唔同異性傾計，係你想佢唔好同異性傾計啫

相反
女仔放棄晒所有異性聯絡
fb 電話刪晒
但個男仔有個好fd好fd而且唔知其中一方有意既臭雞

利申已飛
唔好咁傻豬啦
正常社交係要有
你條女繼續雙重標準就等分手

更正

咪on9啦 正常社交有乜問題

可以 咁又點
做晒所有呢d野都唔代表會長

用自己果套黎代入人
自己要放棄權利又要人放棄
咁撚on9

扮情聖

on9 有咩意思??? 如果係你無啦啦嗌自願既 真係腦生蟲

呢d叫愛?

唔想女朋友有異性搵
自己放棄同異性溝通 想要求番人都放棄
其實可能自己毒到本身都無女搵